Celem zadania było obliczenie masy walca o zadanych wymiarach i gęstości, zbudowanej z niejednorodnego materiału. Defekty materiału są reprezentowane w postaci kul o ustalonych rozmiarach. Gęstość defektów jest podawana jako jeden z parametrów wykonania.

Założenia:
\begin{itemize}
\item Implementacja rozwiązania korzysta z technologii servletów.
\item Servlet otrzymuje w postaci kolejnych żądań typu GET opis defektów.
\item Każdy z defektow zapisywany jest w postaci równania kuli o środku w punkcie (x, y, z) oraz promieniu r.
\item Otrzymanie żądania typu POST z parametrami : r oraz h określającymi rozmiary walca, c charakteryzującym gęstość materiału, z którego kostka została wykonana oraz g charakteryzującym gęstość materiału w obszarach defektów oznacza, że przekazano komplet danych.
\item Dla rozwiązania zadania wykorzystać należy metodę Monte Carlo
\item Wynik wyznaczony winien być z dokładnością nie mniejszą niż do drugiego miejsca po przecinku.
\end{itemize}